已經證實左香港警察無能力保護美國公民／僱員，可以撤僑未？

捉唔到人＝鼓勵攻擊美國人

香港就係國際罪犯中心
International Criminals Centre (Hong Kong, Chi-na)

犯法就係犯法，除非你係元朗黑社會
[/red]

[red]犯法就係犯法，除非你老豆係警察

犯法就係犯法，除非你係藍屍廢老

犯法就係犯法，除非你係支持警察

5